有咩薄身工裝外套介紹

今年好似興呢d, 同埋鬆身

u記

好老土

workware 正價好貴。。。

人大左鐘意舊野唔知點解

依個真，雖然真係老土，但都好過綿長褲

好想買闊褲依家
著到返唔到轉頭
牛仔褲都要闊

唔買Balloon pants？
不過牛仔闊褲一定要試，長度真係好難攪

我想偏長少少
可摺腳可唔摺

我成日睇啲舊劇拎靈感，會唔會好怪

你架方向岩架，唔會怪
只係闊褲要長唔係問題，反而係試摺完個shape 係唔係你想要架感覺

窄牛好辛苦 由其天氣開始熱

呢個真,所以我多數著麻質,布質既闊褲

依排見到90年代中D劇,勁多工裝,想試下著

美之幫倒你

慢慢黎，唔急啦，天氣都開始熱。
搵好岩自己架闊腳牛先

岩
闊腳好多野可以襯,我諗著襯背心,短鬆T

我背心打底，夏威夷shirt
無胸肌都廢事show

Ching識嘢
啱啱開始學襯衫 想扮韓仔style 著過一排窄牛 但係夏天著熱死
初頭覺得闊褲好難carry
但係開始學跳舞之後見到啲人著闊褲好chill
跟住試咗一次就返唔到轉頭
其實闊褲好易carry
上身襯鬆身嘅item就得 而家呢個天氣就咁著件vintage嘅Nike jersey就出得門口
夏天就襯oversize tee
我自己有一條Carhartt闊牛仔褲同埋幾條工裝闊褲
不過都仲搵緊更加靚嘅闊褲

Balloon pants係咪類似呢種？

Tim store/ sense store好似有
應該冇workware咁貴